我支持國歌法

電影放映前，大家一定要起立唱國歌

三民主義，吾黨所宗，以建民國，以進大同，

咨爾多士，為民前鋒，夙夜匪懈，主義是從，

矢勤矢勇，必信必忠，一心一德，貫徹始終。

新彊又係用國歌上下其手,香港可以玩完

要唱就唱台灣國歌

唱熟佢先

係中華民國國歌

任何時候聽到國歌，都要站好